［突發］有無改詞高手

有無改詞高手可以鳩改成廣東歌

推

有冇IT高手，要睇樓主個樣

放心，樓主好靚仔